22歲女師課堂傳裸照！色誘男高中生「肉體交疊」…最高面臨20年徒刑

美國阿拉巴馬州一名在高中任教的22歲年輕女老師涉嫌多次分享自己的不雅照給2名男學生，還曾經和其中一名17歲的男同學發生性行為。她目前已經被學校解雇，檢警也正調查起訴，近日即將開庭審理；若有罪，她最高將面臨20年有期徒刑。

綜合外電報導，22歲的高中女老師貝茨（Lyndsey Sherrod Bates）在特殊教育的高中任職，根據法庭曝光的內容指出，她在任教的過程中，曾多次和2名同校的男學生分享自己的裸照。

唉

快點色誘我

特殊教育

快點

真。美女老師

條仔仲撚正

當我有講過

快

到特殊教育學校進行特殊教育

快點教育我

又中美國

nice...

唔好搞啲細路啦，係就搞我

唔好搞細路
要搞就搞我

女攪男=美國
男攪女=台灣

好易估

成日唔明
條女咁正，又肯搞你
點解會去踢爆

屌到佢反皮

點解要欺負小孩
有種上我

求分享

色誘埋法庭啲人咪冇事囉

22歲成個30歲咁..